我正式宣佈所有蓮燈教教徒 從今以後必須蒙面包頭 以示對蓮燈神教嘅尊敬

777你自己講有宗教自由架屌你老母

教徽推薦傳統膠神

連教！！

遲啲變法輪功

有巴打教友整咗

連教要唔要注冊帳號呀，有無人知邊到仲有帳號卡買

係我

新會然？7-11咪有囉 $20張